想問典樣可以加入娛樂台公子會

係咪好多令仔
想開餐了

我地唔侵妓佬

-.-妓妹都唔侵咁殘忍？

已經滅左黨

基佬唔該死撚柒開
屌你老母

扮咩女人呀屌你老母

出街唔好俾我見到你

成立左幾耐==+

成立目的只係用黎拋下人

公子會for男性會員only，
你應該入千金會。

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

指公塊指甲要靚，唔可以爛同發黑

On99

你千金會會長。

我千金會永遠榮譽會長